港貨輸美貼「中國製造」關稅照舊

美國早前宣布，自下月25日起，所有香港製造的進口商品須標記「中國製造」。美國海關和邊境保衞局日前在網站進一步解釋新規定，在「常見問題」一欄上指出，新規定僅應用於標貼的要求，不影響美國關稅編碼表對原產地的認定，香港商品可繼續以國際標準化組織（ISO）代碼「HK」為原產地通報評稅，意味不會如中國製造商品般被加徵額外關稅。

信報！堅定流？即係又繼續免關稅？

早幾日有巴打講好似為咗避《世貿》

屌 要做就做到足啦 唉

門口磨下就算
侵侵大棍插入黎喇